［唔準google］係addidas 定adidas?

你印象中係點串嘅？我記憶中係addidas，但係朋友話一直都係adidas.......

你印象中係點串？

Later

Aids

答完你再google 好彩啱咗

你有問題

好撚中

all day i dream about sex

頂 打少咗個t
唔係唔識串啊 水洗都唔清

阿迪達斯